包裝比處女膜更加重要

比咁多錢買macbook 就係想買個開箱感覺 點知依家比人開左 有冇人同我一樣 覺得包裝係好重要 比處女膜更重要

處女膜咪就係女人既包裝

on9

Ownership program?

係吖

依家個感覺比死更難受 都唔知怪幫我攞機嗰個 定係怪幫我介開嗰個

Refurbished
技術型處女

咁你都想有人幫你條女驗貨㗎